覺唔覺喺條街度見到女仔同女仔拖手感覺冇乜問題，但如果男仔同男仔拖手感覺會差好遠？

其實留意咗好耐

唔肯定呢條係咪學術性問題，但想開喺學術台。

利申:絕對尊重同性戀

［71前夕重開求幫推］全民報哨

唔覺

男男拖手非常美好

絕對係

gay

岩先cwb先見到鬼仔拖住香港男仔黑黑實實幾大隻
睇得多就慣

你個名

重點係靚唔靚仔

兩個靚仔=冇問題

我成日都唸依個問題 男男拖手係會比女女奇怪 究竟點解會咁唸 係咪天生
利申 專重同性

搞野都係啦
個個男人都寧願睇les av唔睇gay

Gay既人行為上同普通男人有太大衝突
Housemate 係gay
講野陰聲細氣
平時成日同frd 講女人話題
而且近乎潔癖
麻甩佬表示好撚辛苦

我反而覺得兩種都冇乜感覺
雖然我知有啲人覺得抗拒

我都係咁 好奇怪

見到男女拖手覺得好怪

兩條女一齊瞓係好姐妹
兩條仔一齊瞓

我幾肯定有9成 gay佬 masculine過你

睇少d偽gay片段，真係去下gay area 睇下人地鐘意邊type先啦

由細到大
啲女同學同女同學都會拖手 所以睇慣咗
平時唔會見到男同學同男同學拖手，所以覺得怪

覺得噁心係完全正常

因為人係有同情心，見到同性行為會代入其中，然後覺得接受唔到

但人都係有同情心，會代入性取向小眾嘅身份，感受到對方因為與眾不同而受到嘅社會壓迫，所以會尊重佢地

感到噁心同尊重，兩樣都係人之常情，冇衝突。但好多人得前者而缺少後者，咁就好有問題

咁轉做搭膊頭呢 lol

我同剩低個一成住緊
我思想上未必完全認同
唔代表我係現實有反同既行為
但住係同一屋簷下係另一回事
呢個係我個人體驗同感受

兩男一女拖埋一齊都見過
男女男👦🏻👧🏻👦🏻咁行

不如你講下我邊句話你有反同行為？冇人話你有反同行為，唔好亂打稻草人

你將一個同住嘅example （n = 1）generalize去成個community，「Gay既人行為上同普通男人有太大衝突」，我指出呢樣野係錯哂姐

小心啲人話你恐同

呢個就stereotype 黎
香港人實際都係思想保守
係唔表露出黎姐
感覺上女仔比男仔容易接受LGBT